有冇平得黎又易整又黎營養均衡既建議?

啱啱做完手術，使左筆錢 ，想儲下錢，同埋唔想成日食街外啲味精野，自己一個煮一個食，識去街市買餸。

得個電磁爐，煎唔到蛋

水煮薯仔

食足365日 ?

曰日唔同
雞胸 牛肉 魚柳 蛋
菜心 西蘭花 紅蘿白 etc

除左牛肉 同 魚
其他都可以一煲滾水 烚下烚下一獲熟
夠方便

秋葵 蕃薯葉 鷹嘴豆 蕃薯 豆腐 菇 南瓜 雞柳 烚蛋 西蘭花 乳酪

煎雞扒、烚菜

菇要點炒先唔會出水

手術

飛水之後再炒

電磁爐點解煎唔到蛋

蓮藕餅

營多撈麵

認真？
飛水再炒重出水喎
首先鑊要夠熱
然後儘可能引乾啲菇
同埋唔好咁早落鹽
炒到咁上下先落鹽再兜兩兜就起

煮白飯+小小藜麥係面一齊煮
藜麥有好高既蛋白質同b雜 仲有其他人體需要既營養
B雜對神經系統有益 個人會精神啲 同提升免疫系統都有幫助

藜麥好多地方都有得買 百佳見過70蚊500g 每次落2 3匙都有排用

未食過藜麥，試下先

米線 菜心 烚蛋

窮撚恩物

米線好易餓

唔知係咪個煎pan 問題 唔識熱

多寶集錦pizza

換個個pan啦

有部分煎pan係電磁爐上面係唔識熱架
你要買寫明電磁爐可以用既煎pan
之前日本城特價 $60蚊一個好大既煎pan
我有一個電磁爐可以用既煎pan，之前住hall用既
巴打唔介意用二手野既話，我返到香港搵畀你呀
應該放左係屋企角落頭啲紙箱入面

薯仔 淥水餃